女朋友翻左大陸落仔

我有個一齊左6,7年既女朋友。同佢一齊真係好開心好舒服，我地相處一直相安無事。直至去年年底，我發現佢翻大陸落仔，我問佢發生咩事，佢好直接答我因爲貪玩所以有左。我好唔捨得但我真係接受唔到，我有諗過報復亦有諗過原諒，我到宜家都未知應該點做，有冇巴絲教下小弟

你洗唔洗帶套屌？

帽事既

盡早離開 唔好咁傻豬

接受唔到就分 格硬一齊仲辛苦

一次不忠百次不用

下海破處咁就俾人綠帽

尻少陣啦原諒

唔帶 但近呢一年佢都唔俾我掂

你屌就要戴套 出去玩就唔戴套 有腦自己諗

帽左啦傻仲想原諒
貼錢比佢開房呀笨

已經由頭落到腳
仲要人教

唔俾你掂姐係已經有左第二個
個心唔係你度先唔比你屌

咁都叫女朋友？？？

好在樓豬唔係陳同佳

咁林明貞都係我女朋友啦
幾十年冇掂者

唔好刺激樓主呀你

所有感情問題建議分手解決

去年年底而家先講
睇你都唔係好care

你女朋友好靚

驗下好WO
綠帽唔怕戴最緊要除得快

用激將法希望佢快啲飛左條女

死人綠帽仔 咁撚on9開貼俾人恥笑 比d男人尊嚴 掙扎

係去中國
翻咩大陸 你女朋友係中國人？

有閃咭再講啦

大陸仔，死撚開啦
翻你老母

去大陸定返大陸？
你女朋友大陸嚟嘅？

去年年底落
你呢家先拎出嚟講 ？

叫佢驗下STD同肝炎先
上去做手術怕野到其他病

小弟我一直諗緊應該點解決，真係搵極都冇答案，搞到壓力爆撚曬煲，所以先諗住開post問下巴絲打點做好

頂帽帶到落腳趾尾都忍到
不如養埋個姦夫

點發現落仔

約佢去台灣玩
之後任你想報復都得

咦 你個頭咁綠既

樓主陳同佳2號

女朋友啫

可以點姐 佢仔都落埋 佢唔想你發現都發現咗喇
得兩個方法咋嘛 一係分手 一係接受佢落過仔 繼續行落去
所有野都過咗去
最重要係佢呢家仲有冇同條仔keep contact 佢係咪對段感情負責

落地獄啦你

佳佳2.0

如果唔係膠

報咩復
早走早著
仲可以單身再嚟過

都係，有冇keep contact都係重點，不過睇條女成年都唔俾樓主掂，情況唔樂觀

巴打 認真回你
係咪一齊左好耐先
不過問題就算你一齊幾耐 經歷幾多
坦白問自己 你心中點都會有條刺
我會答你 成個森林咁大 何必為一棵樹放棄其他呢
如果我係你長痛不如短痛 直接分手啦
你如果真係接受到佢做錯事既繼續一齊 咁我都欣賞你既

真心 分手

冇閃卡好難討論落去

樓主返大陸搵返個比佢睇

分手吧

我明你呢種心態
想諗辦法去說服自己
同覺得佢係會改

當初我同你差不多情況
我都係收埋唔講
但係越黎越壓抑

就算之後點和好如初
佢會話應承你呢樣果樣
但心入面點都有條刺

分手前佢講左句好岩
如果罵交果陣又拎返呢單野出黎講 咁點？

一次不忠 百次不用
呢個道理 係好岩的

算吧啦 中出多獲就飛咗佢啦

咁如果我係條女 比男朋友發現咁多野 我自己都唔好意思再同佢扑

你覺得值唔值得比次機會

咁仲係咪愛樓主？

咪撚傻啦，仔都有埋，你仲想一齊？
就算結婚10年都照離婚啦
想幫人遲下養埋便宜仔呀

原諒佢 用愛感化佢，每個人都會做錯，你自己都唔係聖人啦。你有無曾幾何時睇其他女打飛機？再講 佢都話係貪玩，即係對你唔係玩係認真啦 仲想點。相信佢會改過比次機會佢.....我作唔落去喇 dllm分手啦仲問？！

約佢去台灣玩

可能你條女連屎眼都比人屌過啦

一年冇得掂仲邊係女朋友？

男人有需要，女人都有需要，而家個情況似係近一年，佢係出面搵到另一個滿足佢既需要，唔再需要，你仲未明？

唔值得
一齊左咁耐 會係貪玩？
貪玩點解唔同另一半慢慢玩 想玩咩都得
仲要貪玩到係出邊同第個安全功夫都唔駛做？
弱智都會偷食完識抹咀

就算呢單野 你自己用藉口說服到自己
咁以後呢？

分分鐘你會24HR要知佢係邊
如果唔係就懷疑 又亂諗 去猜疑 因為有前科

咁樣做對大家都唔好
問心果句 咁樣行落去真係會再幸福？

樓主你條女根本就唔再愛你
已經唔畀你掂成年
出面玩到有埋餡

仲講咩原諒佢
佢都唔鐘意你囉
仲攞嚟賤

咁你覺得愛同性可唔可以分開
我就覺得愛

不忠都可以當佢嫌悶未玩夠，
但係去支那落仔呢啲係智力問題，冇得救

你冇底線？

咁如果唔係佢嘅case 單純偷食比人發現 咁又會唔會比

咁都未分手？

你有冇check吓自己有冇愛滋

點解重會有諗下先既空間
早走早著
放過自己啦

出去玩玩到仔都有埋要落，呢啲女人巴打你咁都仲啃得落？一腳飛起佢啦

睇下偷食到咩程度
你話普通拖手攬下 極其量去到錫埋
可以呃自己係精神出軌
呢啲叫貪新鮮玩下 都尚可說服自己

去到深入探討呢種情節的話
其實係無分別
已經唔係精神出軌係連肉體都出埋軌
咁樣真係一齊緊咩？
出軌果個完全無諗過另一半先會做得出

如果愛嘅都可以考慮下

你咪再搞大佢個肚 跟住飛起佢

報復再飛 898

貪玩玩到滾大埋個肚？
一條生命佢用貪玩作解釋？
佢都係成年人 要為自己既行為負責
我係你真係無可能原諒 同我一齊梗出去同其他人扑野仲要搞出人命算吧啦真係 呢個裂痕太大 修補唔到㗎喇
繼續同佢一齊根本無可能再若無其事 唔好辛苦自己啦

仲敢搞？
先唔好講佢畀唔畀掂
去支那落仔仲要畀第三者搞過
樓主去驗身先好過啦

都係

愛同性分開
愛緊樓主 -> 同第三者搞
愛緊樓主 -> 呢一年唔畀樓主掂

愛同性唔可以分開
同第三者搞時 -> 愛果位第三者
一年唔畀樓主 -> 所以唔愛樓主

卑大陸仔戴綠帽？

...呢啲擺明就係鹹濕 有得食就食既type咁款

最少都要識檢點啲吧.

呢啲狗公moment
果個女仔真係想知係咪真係唔介意既
咪當住你面幫佢捽 睇下會唔會唔介意?

擺到明男既想曖昧發展
女既覺得自己優質啲 可以輕易勾搭到異性
總括黎講 兩位都有問題

分手啦屌 呢啲賤女人唔撚要啦

想睇蝴蝶效應可以行到幾遠

一手樓價錢二手樓質素，仲要係凶宅，千祈唔好放棄你女友出黎害人

I KNOW THATS FEEL

有啲係我衰手多去發現到
有啲就係我親眼見到 面對面咁款
有啲就係佢身邊既朋友睇唔過眼同返我講

呢啲關於出軌既野 我通常都唔會諗另一半會咁做
但係一旦有蛛絲馬跡...
我既極奇不安感加強烈既猜疑又會出現
所以全部都係....GG

唔好衝動，小心引發蝴蝶效應

大陸落仔我有個朋友條女20歲係大陸落仔落到子宮都無埋

一妻多夫制囉
不過你就預你負責返工養家 另一個老公就負責屌閪交配囉

咁都忍 唔係下話你

let it go

你確認第日個仔是你經手的？

正路都唔會諗自己男朋友會偷食

約佢出來
「我接受唔到同隻臭雞係埋一齊」

樓主點發現到女朋友落仔？

歷史偉人

你點知佢去落嘅？@

呢種事 一係0次 一係無限次
自己諗自己接唔接受到

欣賞？欣賞佢咁on9？

個西一定好臭

唔飛唔係男人
你條女比人中出仲要搞大

六七年又點
佢都唔care 你點解要唔捨得

點樣貪玩法會大肚？比人中出左幾多次先會中？

係咪蝴蝶效應WW4

貪玩？
2p又貪玩 3p又貪玩
唔同你講可能玩4p呢

出軌都已經接受哈到 仲要比人中出
中出完仲要唔食藥 唔食藥都算
仲要去支那落仔
到依刻你仲諗緊原唔原諒 係叻仔既

你自己去檢下身先啦

樓主（弱智垃圾綠帽仔）

入黎為左睇呢張

你都幾傻仔，你條女都幾公廁

好彩樓主個名唔係陳同佳

分手啦 成頂綠帽立落個頭度 你心中永遠有條刺
你唔分手一定後悔 樓主女友幾歲

走啦 無謂留戀

分手啦 係好唔惜得。

但心很累的 放過自己。

你選擇留, 你要有心理準備 佢又會出去偷食。

好天真好傻

咁都忍得 塞舊屎擺落口食都得啦

過咗半年啦喎 師兄

咁都忍得屎都食得

陳同佳

所有感情問題一律建議分手

佢係出面唔知玩左幾多次先中獎
依家仲玩緊

支持

點知佢落過仔

除非你都係usb周圍插啦 如果唔係飛啦！
你接受到屌一個有唔知幾多個男人精液填滿過既西咩？

套都無自己送上門
之後瘋狂喺床上抽插
乜撚嘢乞兒煲飯老漢推車都玩晒
你條女啲閪水噴到成地都係
最後仲幫條MK仔含番次事後槍

再俾個MK仔當垃圾抌埋一二邊
個套仲dum咗係佢個肚度
條女就攤係張床到一路震一路喘晒氣
個口仲流緊MK仔啲精
仲瞞住你北上落仔

仲問
佢咁對你...

咁都原諒到?

落仔送肺炎

我幫你屌柒佢 屌撚醒佢

埋單啦 咪撚放呢d女人出黎

我女朋友 精神上左出左軌 剩係同個男仔係同一日 拖下手抱下 最後有拒絕個男仔表白 番番去我身邊 我好愛我女朋友 但佢而家對我好淡 去邊做咩wtsapp都無心機咁 我應該點做

咁都可以唔分手 佩服

帶條女去台灣旅行 買個大d既喼

二穴中出

狗也不屌的女

但你仲一齊緊好冇說服力

出面大把好女仔 依啲女人唔值得留戀

你連陳同佳粒墨都比唔上
拉

屌你老母做咩要返大陸落？
香港冇黃店幫佢落咩？

走啦 我唔介意個ex落過仔
屌佢咪又係出軌

不過有得返轉頭揀，我會揀當日分手

都明你點解仲一齊
係文字間都睇到你其實唔明自己想做乜
寫到好似建議樓主分手但其實自己唔係想叫人分手

嗯

佢咁直接答你, 你係佢眼中其實唔重要, 唔 care 你會點諗佢
我係你就頭也不回, 亦唔需要咁傷心

傻條，玩完la人地大把貨

你條女係雞黎 三萬蚊過夜

點發現嫁？

你只係個後備.......

講得好好 貪玩係籍口 跟本佢就唔care你
你成年都未飛佢 你可能好好仔 不過講到最後都只係一件得心應手既工具 你只得到佢留你係度備用既權利 但係得唔到佢個心

老實講 玩到咁你都接受到既話 唔留你係身邊然後繼續出去玩就真係傻啦 好似你咁既好男仔邊度搵啊 搵著第二個做佢男朋友佢邊可以玩得咁開心

咁都仲算女朋友?懵撚...

一時貪玩=痴埋個筍盤諗住掉低你，點知原來人地玩下，所以又搵返你

如果你有計劃過同佢結婚就分手
婚前雙方都冇信任可言之後唔駛行落去
唔好諗自己係例外

除非你同佢一直拍下拖冇承諾冇負擔

分手

應該唔會長久

飛得

係要落 都係香港落 支持黃色經濟圈

又激發世界大戰3

掂都唔俾你掂就直頭身心都出晒軌
唔好幫人埋單咁傻鳩呀

唔俾你屌
但喺出面可以任人中出
師兄都仲未決定到，都幾大量喎

咁都係男女朋友?

都唔知仲要諗乜 比人中出到有左仲猶豫緊點做好？
你白卡人士黎？

專一長情係冇錯
但你簡個好既女仔先專一同長情啦
咁大頂綠帽係你頭頂 你都忍到
如果我識你本人 日撚日指住你個頭黎笑

下次養埋姦夫個仔

仲可以點，
係咪想我哋講要接受佢?
你佛祖轉世?

樓主可能計畫咗去台灣旅行
可惜遇到武漢肺炎去唔到
依家屈住屈住, 所以先出po

女人就係咁撚賤種
唔中意咪分手囉 引要騎牛搵馬 出軌
但又唔俾男人叫雞
死臭雞

屌完好走啦
記住戴套小心生野

樓主驗身緊要d

有冇介紹

你女朋友好好屌

深圳人民醫院

當然是選擇原諒她.jpg

個閪仲係好屌既咪留住囉問

翻

大家都帽過大家，其實兩個都唔會有信任

大家都帽過對方，咁就打和啦，super

女人精神出軌好難回頭

係 但大家都唔捨得對方

綠帽咋嘛
駛乜驚，我戴開

戒煙戒酒戒毒 個人夠會唔舒服
係咪因為過程唔舒服所以寧願唔戒？個人選擇

真正自愛的話就唔會肯見到自己淪落到咁

G

你已經好過陳同佳

都話咗呢一年都唔俾佢掂

你條女做雞丫，個個都屌得就係無你份。如果咁都原諒而唔係報復佢既，你死撚左去啦，垃圾

罷明俾靚仔食完搵你埋單

貪玩？@@
有乜咁好玩？

一定係分手

兩王一后
前門後門一齊黎

你話你養，然後佢生左之後即飛

無咩大道理，貪玩唔係藉口，做之前一定有諗過你，最後連bb都有埋，你仲想一齊？ 清醒啲啦！

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

見到標題以為係護眼post

哎呀仆街呀我收返個腐皮

癈柴

陳同佳都係台灣咋

樓主條女支那落仔
來一場真正送中

第二個更好

咁樣帽你一定有刺

佢都已經好後悔 雖然我都覺得 之後一定會再出軌